大more 禾屌你老無牙

🖕🏻

大行食屎啦

大摩下調恆指目標至27,200點

食屎磚家

美國佬走狗牙